"Bid ons de essentiële feiten vanaf het begin en ik kan achteraf vraag je als die details die volgens mij het belangrijkst ."
De jonge man zijn stoel omhoog en duwde zijn natte voeten richting de blaze.
"Mijn naam," zei hij, "is John Openshaw, maar mijn eigen zaken, voor zover ik begrijp, weinig te maken met deze verschrikkelijke business.
Het is een erfelijke aangelegenheid; dus om u een idee te geven van de feiten, moet ik teruggaan naar het begin van de affaire.
"Je moet weten dat mijn grootvader had twee zonen - mijn oom Elias en mijn vader Jozef.
